求尖沙咀靚景西式

2個人每人大慨600-800，有咩好推介？

星光行大家樂

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

洲際

食完 直接行海傍,K11

唔考慮價錢

aqua

可以試下食Maze Grill . 高登Ramsay香港開果間。 食野就真係食個名，比一般西餐會更加啱港人口味，不過師兄你拍得拖就當然食個view食服務 預7舊左右 乜柒都有 你自己亂開酒就當然唔至啦